蝗蟲表姐死都要同佢條仔落黎 要訓我床

蝗蟲表姐死都要同佢條仔落黎
係十一黃金週 要訓我床

最慘我身體有事 十月二號要做手術
要成日洗傷口 佢地係我屋企真係好唔方便
屋企除左家姐之外冇人理我
啊媽都好冇用 話班親戚鐘意點就點
而家我可以點算 求下咁多位巴打意見

自推

過嚟我屋企訓

平平地租間賓館頂下先囉
到時再諗下年點

鎖門

趕佢班柒頭走啦比人踩到上心口啦

你話床呢樣野好私人
唔方便亦唔想比第二個人訓
吋啲既就比埋賓館/酒店電話或者網站佢地
(對住大陸蝗你心軟便輸了)

自己打電話俾隻蝗鬧佢唔知醜
唔歡迎佢去你屋企住
冇錢唔好學人出去玩
叫佢地租賓館唔好搞到你屋企

佢地黎果日就諗計令屋企人落街， 再反鎖自己係屋企。 同屋企人講“我都係你親戚黎， 想點就點”

你係絲打？比表姐訓都算 但係加埋個三唔識七既男人訓就絕對冇得傾！而且你要做手術 需要空間休息 呢點絕對唔可以讓步

唔企硬就等收皮

btw咩手術

點解要讓床 我親戚嚟我到瞓都係瞓sofa.... 何況你仲要做手術

租個8177放張床入去，走先搬返屋企

呢個係無辦法中嘅辦法

其實你屋企好大？無啦啦點可以住多兩個人幾日

啊媽唔比

我驚整到巴打成屋血

我屋企好細 公屋三百呎 平時都唔夠住
係大陸d人冇錢住酒店又要黎

話有病會傳染人 有幾狼狽搞咁狼狽

真係要黎住的話

個幾日咪訓地下囉
行焦土政策

咁都仲要扮闊佬 樓豬老母真on9

我屋企得我同家姐兩個話唔好
冇人理我 佢地夾硬要黎 我啊媽又話人地十年都唔黎一次 要我同家姐遷就

叫佢訓地下啦

係班蝗面前整污糟張床 等佢地唔敢瞓落去

弊在我啊媽都唔幫我
同埋大陸人為左慳個少少錢乜都唔怕

我都想 一來我老母一定唔肯 二來點都要住埋同一間屋

一定要認真屌鳩你呀媽 一定
呢啲真係唔奶過野唔知驚 最多以死相逼 一拍兩散

訓地下
唔訓柒就

到時已經好虛弱
同埋我入院個日佢地已經到我屋企
我出院時佢地已經訓緊我屋企

If u a c ，i can give u a bed

我同我家姐夾份一齊屌
仲要講講下喊埋出黎 （真眼淚因為太激動）
老母都無動於衷

其實你咩事 無野丫嗎?

我幫你
黎我度訓

𠝹爛張床褥

扔撚哂佢地d野出街is ok

認真 我都覺 但點解我要承受
班蝗次次黎都係住我屋企 我前幾次已經唔出聲 心諗忍鳩你班仆街
但今次真係好撚過份

做手術前一日扔左張床裖佢 個晚同你家姐孖鋪住先
反正比蝗訓過你都唔會想再訓 咁倒不如兩邊都唔好訓
我係你就之後自己出錢去ikea買張平床裖返黎算
諗到到時候對蝗黎到得張床架比佢地訓都幾撚過癮

褥 自膠

等佢地落到嚟之後扮痴線問佢地食唔食腸仔蛋
嚇撚走佢
咁都嚇唔走繼續扮痴一盆水潑埋去佢地度話幫佢地沖涼

最多一拍兩散
一定要逼到你老母就範

中型手術黎
但小女自幼貧血 黎m都見頭暈 開刀就會好虛弱

點解你會有蝗蟲表姐嘅？你父母邊度人阿

我又做唔出
佢地人多勢眾

我老竇係香港人 老母係印尼華僑
印尼排華時 老母落左黎香港
有d親戚就簡返大陸

我張床褥好貴
而且我唔比佢訓我張床 我老母會讓自己張床出去 到時都係要住同一間屋

叫你呀媽讓佢自己張床俾人瞓

一離開自己間房就鎖房門 唔比佢地入
我前排都有呢個情況 但鬧完我媽 佢就冇出賣我張床

整到張床褥濕晒已經瞓唔到啦 瞓你老母張床好過瞓你張床呀

樓主訓住我屋企先囉

臨入院前用垃圾膠袋同檯布包實張床裖連被舖先
跟住放床下底

自己間房裝鎖，咪同佢客氣，有第一次就遲早第二次

真定假啊，要個做完手術嘅女讓張床出嚟訓sofa,，如果係真我覺得你要去驗dna，你可能唔係你老母親生

我老母都咁話
但多左兩條友係屋企已經好L唔方便
我同我表姐十鳩幾年冇見過同聯絡
其實已經係陌生人

絲打你只要潑自己屋企紅油包佢唔敢住

手術前一晚倒杯咖啡落張床到，叫你家姐留定口信同d蝗講你黎m/你傷口整到流血流到成張床都係
睇佢地敢唔敢訓

樓主老母平時係唔係對你2姊妹都好差？

咁又冇要我訓sofa 叫我訓佢張床 因為我張床係上格床 私隱到高d
我老母係下格床
我同我老母 講講下都喊左 因為我真心覺得佢好唔錫我 養我同我家姐淨係「養兒防老」

黎我屋企訓幾晚

試過有個親戚黎左 佢間唔中就黎一次 最後佢訓廳 因為佢黎得太急 電話都唔通知聲
呢次我唔理照樣係自己間房開燈打機 跟住屋企人瘋狂出入廁所 搞到佢1點都訓唔到 勁開心 第一次咁爽

搵個fd返屋企同你訓
你每日比返200幾300蚊佢
叫佢同你睇住間房咪得 個fd要厚面皮啲

剩係敢上黎開po屌 你改名叫廢物啦

成日問我地攞家用咁姐
岩岩畢業出黎做嘢 就我地自己養自己

搵辦法噪到佢地扑唔到野 訓唔到教就搞掂

咁岩啦 直接同你老母講 如果真係要你讓床
就以後唔比家用 做人要絕啲先得

如果佢地夾硬要訓你張床就報警話佢地偷你野

巴打呢招掂
但我家姐要早起返工

又要驚又唔想人訓你張床 訓醫院訓到佢地走囉

我都有咁講
但我啊媽唔怕我
我打算唔比三個月家用我老母

玉石俱焚

錢院唔會比你訓咁耐
私院訓多一晚貴成千

同你家姐一齊發癲
總之啲蝗一訓你張床就叫佢走
襯佢訓緊嘈醒佢
掉曬佢哋啲嘢出門口
橫掂伯母見到你哋喊都無動於衷
唔覺得伯母見到你發癲會有咩大反應
伯母明知自己個女做完手術都仲要叫人返嚟搞鳩自己個女係癲
對住呢啲人係要話比佢哋聽你癲過佢佢哋先知驚

咁好簡單
同佢講你夾硬黎
兩個月唔比家月

樓主可以買定cam先

到時唔上蝕單車啵巴打
蝕埋我家姐份工
我唔想連累唯一幫我嘅人
Btw 多謝巴打意見

擺上高登

三年最少啦

偷嘢都事小，全屋都係女人放個三唔識七嘅男人入嚟，仲要俾佢訓撚埋你張床真係on99

預返張床錢
掉左張床佢 等佢地走左先買返

係你張床度瘋狂交配
不了

要血流披臉 「hi」d血落張床到 有剩再係牆壁到
算啦 我廢 我做唔出

但只要佢地一關房門 已經冇用

我家姐都咁講

點解啲蝗可以咁厚面皮
咁耐冇聯絡都仲要黎痴食宿

不要再說了

叫你老母認隻蝗做女
以後隻蝗比家用咪比佢訓囉

另外想問下隻蝗有冇佢facebook啊wechhat朋友圈
佢地咁要臉
你開post/留言唱佢嚟旅行要「屈就」係你屋企住 暗示佢酒店都住唔起
旅行扑野都要寄人籬下
仲唔比其他蝗朋友笑柒佢地

佢地咁污糟

我乜都冇 我根本唔識佢地咁濟
我老母不嬲都唔敢係親戚面前say no

好簡單 拆左張床 一拍兩散

斷佢地Wi-Fi 將個router擺遠佢地或者熄埋
佢地用data一定好撚貴

打爛哂所有野 你不仁我不義

咪臭係
我仲要講撚左話唔方便
我家姐叫佢地住酒店
再唔係改期
佢地竟然話冇錢 時間難就 就算

買部遙控念佛機
放喺佢搵唔到嘅地方 eg冷氣機出風位
床下底
make sure個遙控距離係你要喺房外面控制到
夜晚佢地一關門靜靜地就播大悲咒佢地聽
播一陣俾佢地休息下
隔陣再播
淨化心靈

話唔記得pw啦

話自己要養病，洗傷口，必須要有有自己床，否則有感染，大條道理。
老母話你，你照屌，有咩理由要病人就正常人，要讓就叫佢讓自己張床。
總之千祈咪心軟。

冷氣記得開大少少，香港天口熱

呢個正

一隻手掌拍唔響
都要你老豆老母夠on9先畀到佢地訓你張床
利申 女朋友老母都係咁，搞到上次嘈交

做一次不孝女都要嫁喇
屌下你老母啦 為左親戚 自己女既感受都唔理 仲想養兒防老 咪撚養啦
比陌生男人訓張床 諗起都作嘔
做啲野維護下自己 唔好比人踩到上心口
佢地嚟之前
扔撚左張床褥佢
單人床褥唔貴 椰衣400幾500
有啲軟身啲靚料啲800幾 訓落唔差

班蝗賤過狗 訓床板囉

買套至平嘅床單被袋薄被
床褥上鋪厚膠檯布再套床單
用完即扔

你同家姐將貴重物品交俾男友保管
包括化妝品護膚品手袋飾物電腦枕頭被鋪
衫褲都最好放你媽間房或者封紙箱
大陸人最興順手牽羊

冇錢就咪撚嚟啦

搵多2張黃紙，上網照樣畫張平安符
當然唔好貼喺屋企入面因為實知係你做
貼喺出面走廊位之類，總之make sure唔知點解啱啱好佢地一出lift 去你度就見到呀
平平安安

call架貨van擺住喺friend度先來回都係200 左右啫

Hotelscom果啲係咪有book酒店
7日內cancel免費
扮book間靚酒店比佢地 7日前cancel左佢
訓街啦柒頭

Exactly same
樓下有賓館好行夾唔送

你呀媽無床架咩？點解隻蝗唔訓你媽張床？
叫人黎住嗰個又係你老母
但訓就訓你張床 咁樣慷他人之慨都得

有啲假
有冇諗過表姐可能先係親生女
有乜可能要個岩岩做完手術既女讓床
仲要多件三唔識七既麻甩佬
你阿媽係咪收左人錢乍？
你同家姐驗下DNA好

如果真係失守，買定幾個鬧鐘，set定喺凌晨唔同時間，收埋喺房唔同角落。一係買定cam裝喺房，大陸佬咁賤實會偷野，到時即刻報警

你老母係咪on9㗎？
個女第2日要做手術仲要讓張床出嚟？讓咗出嚟嘅話個女瞓邊先？

垃圾
你係自己屋企都冇話事權
講出黎笑死人

唔洗驚 總知你企硬就得
On9老母唔聽就發癲 整到成屋血
如果俾佢成功入你屋 除左訓你張床 一定會搞亂埋你間屋啲野 偷野都唔奇
一定要企硬！

笑死

眯嚟樓主係唔惡啲人
要惡過你老母先有計
唔係既話 你執定床都得

入院前痾幾舊屎係角落頭
搽啲M血係張床度

報警拉你老母 等警察關佢2日
果2日唔好比佢地入你屋企 輕鬆搞掂

即場反面 屌鳩個支那乞兒親戚

打電話比條蝗話你有病張床唔讓得 我諗佢都唔好意思

黎之前一日換大門鎖，一拍兩散，你同家姐住一晚酒店失蹤一日

買瑜珈墊/bb墊俾距地舖地下訓

兜鎚打扁你老母啦，咁撚戇鳩

你係咪搞錯左少少野佢會唔好意思一早就唔會痴床訓啦

換鎖啦，無計，佢搵師傅爆你門都幾舊，都夠租到晚
唔洗同老母商量咁多，佢係聽既一早聽左，直接到時隻蝗一入屋就報警，絕啲就收埋佢地啲證件，告佢地非法入境

企硬
發爛咋
你屋企黎佢吹得你漲？
鬥面皮厚

仲有幾個月時間樓主換咗自己間房個鎖兼裝cam一爆你個房門即刻報驚
個兩件垃圾可以去警局自由行

勁

妹仔大過主人婆

無錢唔好來香港啦

成日都有差唔多既post

係我就夾錢book間平賓館就算 又唔洗嘈

你老母過份d

屌佢老母

小女？ 你定你個女開刀？

至少邊個應承邊個當

自己住賓館有咩問題

原來你老母唔係香港人
得罪講句
你老母有少少冷血

佢地黎果日 整爆屋企個屎渠

拿 咁啦 趁屋企無人
搵門佬上黎整果個門鎖
鎖住佢

唔厚面皮都唔係蝗啦架
你唔肯佢地仲會覺得你小氣
樓主一定要企硬，最多屌柒佢地一拍兩散

其實如果唔係住好多日
你咪book埋賓館比佢
你又驚又唔想

霸住張牀唔好退讓，寧願到時疴啲尿落張牀度，大家攬炒！

涼薄嘅你老母
做完手術要靜養先啱

1. 同佢講停家用三年
2. 攞把打出黎，狠狠咁打落張食飯桌，同佢講到時唔好怪我刀法差
3. 你老左搬番大陸陪表姐住，我唔會養你

d蝗真係好厚面皮

人地以為香港好好住吖嘛

4. 買定桶油漆放係客廳，老母問你點解，就講，到時用黎淋兩隻蝗蟲，睇下佢地仲訓唔訓呢到

屌柒佢

無錯
反正都十年唔見一次

我同你講呀
呢啲咁既仆街老媽剩係會識得諗自己
只要唔係真係太過影響到自己既就無問題

宜家佢叫你讓張床, 無影響到佢自己嘛
佢梗係話無問題架

你試下同佢講只要佢一俾啲親戚掂到你張床
你成張床唔會再訓要換撚左佢
再一年唔俾家用
睇下佢仲會唔會咁 "大方"

btw 換定門鎖先啦
呢鋪你點都要企硬架啦

睇到第四頁，我忍唔住啦！ 為什麼樓主兩姊妹不動動你們的手指幫他們找間平酒店算吧呢？幾百一晚，一家夾或是你們兩個辛苦點比左先都好，先不要讓他們入你屋，因為病人有傷口真的要防感染。什麼時候是理性什麼時候只係一啖氣，樓主自己諗啦。

巴打襯入院前換左把鎖佢 咪撚比佢地食住上

唔止瞓你床，臨走你全屋物品都係佢手信嚟

同你老母講你咁鐘意俾佢地訓咁呢世都讓俾佢地，以後唔返去

賓館其實太多人出入，衞生控制不在自己手上有一定風險，應該叫健康的去住，病的在屋企安全點。

同你阿媽講
佢地黎幾多日
我同家姐就停俾幾多個月家用
你老母就會就範

細路女 企硬啦 呢個世界人善被人欺
用口講完無人理你就要有行動 唔好怕反面
你同你老母平心靜氣講多一次佢唔聽
你就威脅佢如果佢係都要開門俾外人入嚟 你就會要佢地連床都見唔到 最多掉左張床佢一拍兩散 到時你老母乜面都無哂 講完佢唔怕你
就嚟十月個時你就搵人搬撚走張床 go4van 都得 再同家姐搬出去酒店住幾日

要有行動你老母先識尊重你
另外扣家用更加唔洗講
你心入面有個句就講個句 幾難聽都講

啋佢地都儍叫蝗蟲去死！

等班蝗訓個陣倒,一定走唔切

show blockuser 花比

岩

住多幾日la,我自己住酒店

到時鎖撚左度門 落埋膠水

屋企貼晒8964海報，換埋啲8964床單，佢一訓上去你就影相放上微博，佢重夠膽瞓我跟你姓

同你媽講唔俾家用試試先

篤穿啲condom佢

老奉呀 有錢識得落嚟無錢唔識自己book
你幫得佢一次啲蝗就獲獲都老奉
啲酒店錢都唔洗諗可以攞得返
解決個根源好過次次讓步啦

借床扑野咁識玩

問表姐蝗個啲笑4
除非您原居民 如果咪無資格問

直接反面

利申：反過

報警

俾錢佢地租賓館啦，
做手術後當然要自己休養啦

當年同佢講倒水落 一齊訓啦

講你老母講最後通牒
如果佢無反應就每日翻工放工都唔理佢
佢同你講野就入廚房拎刀
你家姐都係唔好理佢
如果佢掂到你就係耳邊大嗌
你都無當我係女*5
睇下到時佢癲先定親戚落黎先

又係呢d無恥支那人

你老母依家個態度，明顯係受硬唔受軟

兩條友明知酒店貴，賓館又污糟又要黎香港，想慳幾千蚊就霸左人間屋，有冇咁著數？
香港不嬲都係留食不留宿
又唔撚係熟，就算係條女住都要收返錢啦

仲要帶多條麻甩佬，根本唔可以俾佢入屋

支那人乸渣污糟都算，你成屋都係女人
老母又幫住佢地

一陣條麻甩佬搞你d底衫褲，偷拍你沖涼換衫，你老母一定話大家親戚大事化少唔好報警

再狼死d，一陣非禮強姦你/家姐，到時真係喊都無謂，以你依家個怕事嘅態度一定唔敢岀聲，就算你敢講，佢都會話佢都有女朋友乜乜乜

無錯支那人係好興咁樣，因為佢地屋大，又住唔同城市，有時真係會去親戚屋企住
而同屋有陌生嘅女仔夠曬就手，搞完你，以後又唔洗見面，你又唔知點面對屋企人唔敢講，d咸網大把呢d偷拍片，係真人真事

細個返支那過年，成村人住一間屋，d表姐妹都識得訓覺鎖門同著返個bra,因為d男人真係好撚咸濕，同輩，後輩都會搞

仲有偷野呢？我夠膽講住完幾日，冇唔見野我跟你姓

小至護膚品，大至電腦/PS4
支那人肯定會偷幾樣野，連登高登大把例子

所以，你唯一嘅辦法就係同你老母嘈
有咁大獲嘈咁大獲

呢單野俾人入屋你就輸左，要自己俾錢岀黎租酒店whatever都係輸

即刻搵人上黎換你間房門鎖，最好你呀媽係度
有fd有ip cam嘅借個返黎擺係屋企，都係幾舊水，就算唔識set,開左都有阻嚇作用

然後同佢講，香港地係留食不留宿，一屋女人冇可能俾個陌生男人入黎住要佢地自己俾錢搵賓館

黎嘅話就以後都唔俾家用

無錯係以後都唔俾
你要大佢，佢先會驚，先會讓步

因為佢依家都係用家長嘅身分，去逼你接受無理嘅請求，所以只要你企硬，你老母就會心虛，就會收皮

再唔收皮，早一日叫你/你家姐男朋友執套衫上黎住。道理上無得駁，兩條支那蟲要訓就訓你老母張床啦
起碼保障左自己先

真接扔鳩佢passport，報警佢非法入境，焗佢訓差館啦

我去到生保地方一定扑野醒醒神

媽媽媽
自己做決定啦屌
直接同你老母講佢地黎就斷絕母女關係

佢地黎之前搬走張床褥, 自己出去住幾日先番黎
叫佢地訓床板啦仆街

仲有, 無得避免的話所有屬於你嘅野一定要收好
貴唔貴重都咁話

幫佢地訂酒店, 呢壇野你老母搞出黎, 用咗嘅錢係家用度扣番, 要佢知道仍自己放班蝗落黎自己都係要承擔後果, 如果唔係可能半年/幾個月後樓主又要再開多次呢d post

屌你老母
屌到佢反皮啦
比啲勇氣話唔撚得
係要比佢地訓既老左你食自己啦

係你張床到抽插

樓主真係有膽就扮癲
係佢地面前發狂咁喊大鬧
七月係人都驚
同埋一定會嚇親屋企人 利申試過
如果連呢招都唔敢試 你就收得皮
乖乖地聽老母話啦

醒下啦師姐，淋到咁
好明顯得返全力反抗一條路
連自己張床都保護唔到，枉為人

係連登見到d人笑鳩d蝗蟲親戚真係得啖笑
點解會有蝗蟲親戚？
因為你屋企人都係蝗

香港人真係垃撚圾
人地雀巢鳩佔仲要自己貼錢租酒店請人去/ 自己走
完全係助長歪風

如果係我 屌你以後都唔比家用 一拍兩散 斷絕母女關係
利申 巴

樓主,既然你老母理閪你
你當然要理閪你老母啦

咪係

你有俾家用就有權拒絕
冇俾家用就租幾百蚊晩賓館送瘟神

一係搬去男女朋友到住

你老母咁仆街既

絲打黎我度訓la

拎你張床褥擺喺廳比佢地瞓

之後叫阿媽買張新床褥比你

不如交個波比你朋友整鬼佢地啦

大致上係 扮有間屋空左出來 話比佢地入去住

跟住到時候叫你個朋友直接帶佢地去賓館，幫佢地比一日錢，跟住之後就等佢地自己搞掂．

青衣酒店280一晚

得罪講句，你伯母好廢

一定要阻佢地扑野

同你老母講，俾埋你兩個女親戚屌得唔得呀俾！

一句減家用都夠收你老母皮

裝cam

房間門加返把鎖頭，絕d就大閘都裝，只匙你家姐

問老母洗唔洗借埋個西俾表姐男朋友屌呀？

同家姐一齊離家出走，兩個人返工租間細屋

樓主無得揀的話，可以收起床玉怎頭被，話出廳訓用，等表姐訓木板

係自己間房痴哂真主偉大
毛主席XXX
番到佢再臉青青 得閒就去玩下刀
up一啲佢聽唔明既文

問你老母
人地係你將床扑野扑到成床都係
你o唔ok
Ok咁你就比人將床佢地扑囉

係你張床卜野，射精，諗起都

可以介紹你家姐我嗎

咁似我女朋友屋企既
成日都有d 三唔識七既人黎屋企訓
自己熟既親戚都算 有時仲要係d唔知邊個親戚既舊朋友 都話要上黎住一兩晚
我自己屋企未試過咁樣 聽到都覺得吹漲

屋企俾人爆格了。

佢媽咪都係d唔敢拒絕既人 會唔出聲 同自己屋企人呻
但係人地上到黎又會讓床位俾佢地住
叫女朋友黎我到訓 自己訓梳化

得閒請巴打們上你屋企瞓
同老母講，呢啲巴打十年都唔嚟一次

我都想同表妹瞓好撚靚女

老一輩好驚D大陸親戚話自己喺香港好環境就唔認人

事實上喺香港都係住公屋
同埋嗰班所謂親戚生死不相往來都冇乜所謂

就佢老母臭閪呀 鄉下個表哥表弟溝唔到女洗唔洗送埋個女塊閪上去俾佢屌呀？ 都on撚柒9

唔認咪唔認囉 人狗有別 認黎做咩

有需要可以借屋比你住喎
But 不如玩大啲試下三七廿一就打999
趁夜晚整爛佢地啲嘢

成床都係2隻蝗既分泌物，咁都忍得，相信你日後食屎都ok

人無恥則無敵

正

最驚班蝗個身有床蝨
到時你成家搬屋都搞唔掂

絲打講等岩
我今朝同家姐講過驚佢地順手牽羊
叫佢要鎖房門
唉 輸就梗嫁啦
我地又唔夠d蝗惡 又薄面皮
我真係冇撚用

都無法子 以前我細個時都係住公屋
大陸親戚黎左都係叫佢地訓廳
手頭鬆D咪搵間酒店同你家姐住幾晚
無咪搵朋友姐妹打搞幾晚
我細果時都係去打搞人地屋企

硬淨啲啦 你屋企黎架
你有權話事架

咁你咪要企硬囉屌 又話老母唔比 你又乜都唔敢 到時比人訓左張床唔好上黎怨

屌 無得救

樓主上嚟求救完又話自己面皮薄乜乜柒柒，原來係唔諗住解決問題

樓主你乜都驚 上黎問完意見都幫唔到你喎

如果入境處懷疑佢地落黎有機會從事受薪工作, 響關口會唔會比人遣返?

樓主垃圾黎 唔洗再幫

我以前老母重男輕女到仆街
乜都幫啊哥 我係女就乜都錯
一畢業就就離家出走 搬出去住
我老母仲厚臉皮到叫我養埋個廢柴啊哥
結果我個次就無翻過去 淨係同爸爸得閒食餐飯
咪又係生活到 唔好因爲佢係你老母而比面佢
佢點對你？佢有當過你係女咩？

如果索
就一次性交一次房租啦

唔索叫佢訓你老母間房
完

屌冇撚用🌚

鎖門啦柒頭
阿媽唔比鎖？
間房你㗎 鎖咪鎖囉
驚閪呀？

忍唔到可以點
頂多扔左張床

我同老母一間房

係 我係垃撚圾

砍撚爆曬屋企D水喉
一齊住酒店
你不仁我不義

反正都唔care個邊d親戚
你咪大聲問你老母：我醫椰菜花個d藥係邊？
仲敢訓咪擺痕粉

同意

同佢地講冇錢學咩人落黎香港玩

收鬼曬床鋪，出去租酒店，大家唔好見。

有時我老母對我幾好
有時就好hihi
親戚都睇唔起我同我家姐
但明明我地就最孝順我婆婆
我地嘅好 只係換來威脅
「你咁樣啊婆會好唔開心」
D 仆街親戚（舅父個d)成日大鳩我地
好似今次咁
我同家姐一開始誓死抵抗
佢地話啊婆想見表姐 你地好讓個位出黎

又係你開post要求幫拖,
啲巴打比意見同教你, 你又下下bam

咁開post 來做咩野??

將間房貼滿黃符衣紙係房開壇作法
長開念佛機
佢仲想住咪由得佢囉

你都係蝗啦 大陸有親戚

咁淨係大你老母得 以後無家用 你老母真係唔幫你既 就真係唔撚比家用

訓你張床？
佢地走左之後你可能要換哂床褥＋枕頭
成床都係閪水同精

有D野真係唔係老母話點就點
你都大個 有自己既SAY
如果今次唔企硬 我包你以後後悔一世
我係過來人 好後悔第一次求求其其話得 無同老母講清楚

On9 咁想見咪叫佢去你婆到住 關人撚事呀？
咩都讓 俾埋間屋佢住好唔好呀？

大你呀媽 一係就搬出去住 搬左呢世都不相往來

岩 我決定採取巴打建議
以後都唔比家用老母

算撚數啦屌 個樓豬都唔係想解決問題
佢剩係想上嚟呻同等我地呢班人安慰下佢
呢樣唔得 嗰樣唔得 又咩面皮薄又點
講真丫 啲咩唔畀家用嘅方法 邊個諗唔到
佢做唔做先得㗎 咁大個人都唔撚識企硬
等做完手術瞓張畀蝗瘋狂交配過嘅床啦

其實成日唔明 老豆老母講到咁重親情

點解唔係自己讓床

你有傷在身大大聲話唔換完全無問題

咁要面自己讓飽佢

sorry無睇前面唔知你返緊工定點
如果係返緊工 真係隨時要諗定唔比家用自己出去住
我依家就係咁 每日都睇租盤幾錢
如果真係唔想搬走 發癲係最有效
試過發癲係D親戚面前喊晒話佢地阻住我
即晚就走左
亦試過同老母傾個時 喊晒 老母就話無下次

而家係兩姊妹都喊晒老母都無動於衷

自己張床都保唔住，無撚用

今次樓主你絕對唔可以讓步
你要做手術咁大件事你老母都可以照逼你讓位
你同你婆婆關係點？佢知唔知你要做手術唔方便比人訓你張床？

啱呀

完全想像到樓主個慘樣

又唔敢逆老母意，最後鼓起勇氣決定反抗：

自己碌七八千蚊卡數，去住一個禮拜酒店
返到黎發覺最貴果幾套衫呀，底褲丫，bar呀唔見左，張床一浸精味,下個月老母話冇錢買餸（因為封左大利是俾表姐）又心軟俾家用老母

浪費大家時間 散啦

死廢物
反枱啦
親戚罵咪罵
自己張床都保護唔到，點保護自己

攬炒

你同你家姐，再加上你阿媽，屋企咁多女人，竟然招呼個陌生男人返嚟住？你阿媽點可以咁唔顧你地嘅安全架

我可以收留你

我都試過咁嘅情況 企硬死要訓返自己張床
佢條仔訓廳 其實我都已經覺得好唔方便 又唔撚識
第二日起身整野大大聲 照吹頭唔理佢地等佢地無教好訓 當試過一次唔好嘅經歷 下次請佢都唔會黎

你做完要休養，本身已經唔應該招呼其他人返屋企。
你仲有個傷口，d 大6人咁撚污糟，都唔知帶 d 乜撚嘢菌去你屋企。
仲有個陌生男人，去撚到你屋企瘋狂母女丼都得啦。

你有無試過聯絡你表姐，話你個幾剛做完手術唔方便招呼佢地，等佢地自己知難而退9

間房亂到仆街既人大勝利
親戚黎老母都唔敢畀人見到我間房

垃撚圾
個個都俾咁多意見你
個個都ban又俾一大堆藉口自己話做唔到
反面有幾難呀咁大個人
唔洗再理樓主

係到呻完
今晚早d訓 聽日準時番工

你同老母講：呵呵唔知你老左呀表姐會唔會養埋你呢
佢要黎咪黎囉
但你好揀定老人院訓啦
記住我每月頂多比二千
你點對我我點對你
唔好咁大想頭

咁撚多人講咗咁撚多方法比你，你都唔撚聽，就係你呢啲人搞到啲支那人以為我哋好撚好恰,抵你比支那狗恰，垃撚圾

垃圾樓主

我同你租間酒店一齊訓

2000比撚多佢啦
應該等政府派佢去啲癡撚線老人院

叫你個fd 嚟，化到鬼咁，坐喺佢地床尾，你同你家姐扮見唔到

你同家姐夾錢租個地方佢地住喇
錢可以解決到既就唔係問題
租重慶定對面半島，適隨尊便
我覺得呢筆錢係抵洗既
雖然內心係會唔gur ,明明係佢地無恥死痴，自己就要出錢搞掂。
但係點講都係比到錢就係"滿足老母、保護自己領土"既方法
考慮下喇

ij#ighost#lme

多得你呢啲諗法香港先搞成咁
樓主反面啦

倒汽水落張床
或者入院前個床褥搬到朋友到先

鎖住間房
鎖匙拎走

咁多個"解決方法"
呢個最正路
最多就係貼完錢俾佢地住之後通街唱 話佢地落黎香港
自己唔搵地方住 仲要同你地乞錢住酒店

你自己唔係蝗
點會有蝗蟲表姐

靠害咩，比得一個下次黎一批呀，到時你比？

出嚟做野都話唔到事就搬出去住啦
理得老豆老母
係家用到減嚟交租
佢要嘈既咪斷母女父女關係囉

當年有個都算熟既大陸表哥話黎香港玩果時想帶埋個深圳女性朋友黎，但黎到香港玩既表哥到時會住我呀婆度，唔方便帶埋個女仔去住，佢用交帶既口吻同我講話個女性朋友到時住我屋企 之後我一野勁強硬地表示無可能，諗都唔洗諗

至撚憎啲蝗你對佢好就老撚馮個隻態度
咁撚窮連酒店錢都比唔起去乜9旅行啫

貼符 扮顛 搞到好似好猛咁 萬試萬靈

agger 一定係你做初一我做十五
起碼鎖你家姐間房先
你話你同呀媽訓 咁難D鎖你同呀媽間房

同條仔黎都住人屋企 扑野都唔方便啦

你有個傷口，行動不便，一陣半夜個蝗佬強姦你都無得反抗

一於book依間啦，環境最好，行4個字左右就到on9三轆軨，交通方便

我覺得成件事會變到好on9，而且老母實知佢玩嘢，就算我當你做到好逼真，班大陸狗咁撚厚面皮都未必怕鬼。我覺得最折衷都係大鳩老母同家姐一齊今個月開始唔好俾家用，老母實會俾說話你聽，但千祈唔好心軟，到過咗十一對狗男女死返上去先一次過俾返。咁先可以俾到個下馬威老母，如果唔係俾到嗰兩隻蝗入屋你已經輸咗

咪係，似熟賣熟，我屋企我話事啊

叫家姐打電話去屌鳩佢蝗蟲
又或者貼哂成屋都係港獨揮春 趕蝗符
又或者出面掛banner寫歡迎蝗蟲入住

對住蝗蟲真係靠惡, 不二法門,
包括你老母

講條撚咩，追左post一陣，成班巴絲比左咁多提議呢樣又話唔得嗰樣又話唔好，你係想搵人安慰你既打上facebook最尾打句求安慰未算。
對d蝗唔企硬屌佢老母仲要放佢地黎住自己間屋，你老母唔理未用自己方法。咁大個人少少野都怕

垃圾

以為自己開post

十年唔黎一次 咁幫佢訂賓館算喇

同佢見到面 就黑哂面 人地下次都識做喇

話加尿加屎播佛經個D 可唔可以成熟D呀

換門鎖
鎖左度門佢

肉償

多左咁多位巴絲意見先
我決定係佢臨黎之前扔撚左張床褥佢
收埋哂d枕頭 剪埋條冷氣線
係屋企貼哂「天滅中共 香港獨立 」
然後book靚靚酒店請埋我家姐出口訓
我廢事扮痴線等佢地有籍口郁我
咁撚鐘意訓 就由老母同佢地熱辣辣一齊訓飽佢

出去 自

你地去訓返你老母張床. 死都唔走 , 要迫撚住佢

咁先係架嘛

我既經驗同我講
肯定黎左1次 就會黎多次
佢地番去 又會周街講 又有其他人咁樣落黎

d大陸人真係好麻煩 又要扮熟 黎之前又唔溝通下 真係好冇文化

係真先好 走數正仆街

搞掂哂記住影張相上黎俾我地睇 相入面要有張紙寫住你既user name 同埋對住張床企中指

掉佢落街啦

記得要帶走哂你同家姐啲貴重野 唔好比啲蝗蟲偷左
BTW 我覺得既然你都打算扔左張床褥同枕頭
不如玩鳩下你表姐先
例如去酒店之前收埋堆曱甴喺枕頭
等佢夜晚訓教果陣嚇撚死都好

你老豆唔係同你地住?佢無意見咩?

係你張床痾屎，再係你阿媽張床痾屎，表示決心

表姐之嘛又係唔好撚親，點解要比佢黎屋企訓？
仲要病人讓床出黎，你老母咁都唔出聲？
同你表姐講句唔方便，我諗佢應該都會知難而退掛

黑面有用?
你知唔知大陸人幾厚面皮同貪小便宜
就算有幾球 為左幾千蚊 一樣理得9你

中印混血

絲打應該幾正

我老母好彩唔會

三人同床

剪冷氣線

屌你老母咁撚大個人連自己間房都守護唔到 最後解決方法竟然係退讓你都痴撚線 間我你同你家姐都有份架，有第一次就有第二次，強硬啲啦大佬

賭J樓主一定淆底不了了之

樓豬原來都係支那賤種

留名跟進樓主係咪真係剪，記住影相呀！
講得出要做得出，否則樓主真係去食屎啦！
做得出嘅包保你會成為全連登女神！

直接同親戚講你要做手術需要多D時間同空間，要佢地擇日再黎香港旅行，順便係果段時間俾佢地儲賓館錢lo...
（可以上網搵D凶宅佢地租下住下）
（冇錢都要去旅行...好心就叫你表姐飛撚做佢la，搵個更有米嘅）

D老母又係ON9
下下懶閪好客咁叫人來玩
仲要住自己屋企

仲曱甴？
發夢見到有人放針入床褥枕頭被

俾埋佢條仔訓先on9 係你張床扑埋野都似

咁撚串係我打死都唔撚讓

一係幾日都唔撚好搞得太岀面，走果日請
佢飲瀉藥

你講清楚d先
香港有咩親戚？屋企有咩人？
老豆呢？

換鎖

痴孖根 遲啲做手術仲要俾屋企張床人地瞓
佢又好意思瞓先好野 咁厚面皮

由今日開始,每一打一次飛機,射到成張床都有你既精,洗都洗唔甩

樓主你廢唔廢啊？直接開你老母拖啦
洗忍佢？
剩係表姐都算 仲要加件男人？你老母冇撚野啊？洗唔洗全屋女人貼埋個閪比佢屌啊？
去廚房拎工砍落張枱到講 佢兩個黎到就唔知劈邊
仲有以後唔洗比家用 因為你老母眼中根本唔在意你

陰濕少少
屙番3 4日
屙完 睇完醫生 就死番上去

同佢講 去租酒店 唔好以為你屋企啦黎就黎 你估大陸咩

分分鐘仲要閪9你:
香港啲屋咁細，你地返大陸生活好過。

唔好on 9 喇，屋都唔好比佢入好過喇。一入屋就輸架啦。入到屋無床辱。一野推你落地強姦你呀。

乜係人住嘅咩

仲有冇？

咪痴線啦

點解要讓自己張床俾外人訓

咁都讓得真係同胯下之辱冇分別

你好人d 既自己出錢俾班 cheap cheap賓館人地住

強硬d 既先佢地自己諗辦法解決